出面食野

會唔會拎餐具浸水or用紙巾抺

嘢

野餐？

你Xx，又玩正字特警! 說好的午餐呢

咩午餐